上次山竹大圍站返工果批人仲多撚過佔中

代表咩？

代表咩？1萬億填海？8號波都要準時返工呀

為咗準時返工
就算俾港鐵政府撚到上心口
都堅守不攪事不抵抗
要俾個like